人生冇意義了

啱啱先發現你拎返個名

早晨

痴撚線

無意義鳥

早幾日拎返

少少

早

有冇食早餐

冇

我食咗一碗米粉 好飽

咁好放棄左你個名

你就好 有得食

好人黎

咁撚早既

我變左陳寶珊

你邊位請問

屌佢老母

吹咩

到底邊個先係車頭大燈

猜猜我是誰

肥仔廢青

我排骨仔

幾重幾高

平胸又點 又乜水黎

肥仔廢青有肚腩？

比人搶名？

你老母都唔認得

170 110

lihkg開個陣我都冇理
有人叫過我轉，冇理
高登悶悶地咪過檔

你係高登個個？

另外果個車頭大燈又乜水黎

我依家個名型爆
又七個字又有符號
成地精

嗯 冇人搶我名

朱古力

有同你傾過咩

食多d野啦 太瘦冇波

爽，lihkg回post快過我打丁

你都110？
我唔知自己有冇90添

唔需要波

我個名太毒 無人搶

btw ios既我一早轉左會

好似你打丁快d

same 我咁多個名都無人搶

你有無咁瘦

你幾高

用宅男個名

160.5

女？

有幾快

50Hz

你用

你竟然攞得返個名

神都係人 但佢做到人做唔到的野 所以佢佢係神

條j會斷

gay佬

咁脆弱？

人生冇意義了

人生太有意義 點算

屌你老母

me too

唉

東仔駕到